將軍澳工業村, 和TVB 都是死地, 否則左去出唔番來!!係一個都出唔番來!!

我冇野講

我冇嘢講

如果真係去，各媒體航拍機必須預備好

只宜和理非

嗰度基本上除咗蘋果會收留
都唔會有其他地方收留

你加密只會搞到其他人睇唔到

行完好閃嗰隻

Yes

冇野講

我

推

低B左,再Po
唔知有冇人PO過,推論合理
岩聽幫手推到天光,PO過就唔好理我唔好推

https://www.facebook.com/permalink.php?story_fbid=901438643536538&id=100010112314454

原文如下

極重要麻煩分享, 並發佈.將軍澳工業村, 和TVB 都是死地, 不要在那裏遊行示威, 否則你地只會入左去出唔番來!!!! 係一個都出唔番來!!!小弟響果度工作過一段日子, 講下果度係點.1. 唔該你地看看地圖. 那裏只有一條馬路-環保大道-通往外界，只要差佬封左該道路所有交通都會封鎖.2. 環保大道既出少少就係消防訓練學院, 果度非常大面積, 有宿舍，另有一個大赤沙消防局響出入口位, 差佬如無意外會響果度駐防, 你地要出要入係必須要經過佢地既駐防重地, 佢地只需要封左一條路就全個區封晒.3. 將軍澳工業村和TVB 出面果幾條街, 一早己經係差佬經常用來反恐演習的場地, 每年至少有一至兩次封路演習, 差佬對該地形熟悉程度遠較示威者高百倍以上.4. 星期日, 將軍澳工業村只有一架城巴796X 出得番去尖咀(己更正）半個鐘一班, 而平日２０分鐘一班的九巴298E 星期日是沒有車的. 平時普通人入去都坐穿巴, CALL 的士分分要預約半個鐘至有一架車（的士也不會刻意入去因為空車６公里油費好很貴的） 平時番工己經好難坐車, 星期日更加難進出該處, 示威者沒有車根本走唔到.5. TVB 距康城站1.5KM, 但若果差佬封康城站, 要去到將軍澳站係6 公里, 我平時番工遲左要搭的, 由坑口入都要50 蚊, 唔信查查地圖. 如果差佬封康城站 (而且只有一條路）, 基本上行6 公里, 你地係點跑都跑唔快得過警車.6. 有人可能覺得向西貢走應該有路，這可以說，向北走是堆填區垃圾山，ＴＶＢ再向東行也是堆填區垃圾山，沒有山路穿過, 滿是沼氣和死路，而且除車以外一直都封鎖. 當然你們可選跳海游水, 但那裏可以鯉魚門外面, 水流超急的.7. 至於妄想可以進入大廈避難者，那裏幾乎都是機房，金管局, 飛機工程公司等高設防大樓，保安本身就超嚴密，也有很高的牆壁，沒有登記者很難進內的。 8. 講多一點, 那裏平日都無乜人, 人煙稀少的, 星期日更加係人影都唔多個（唔信下星期日可以過去看看），所以示威者是不能以途人去作為經過該處理由, 而且就算係星期日要番工，都會由建物圍牆內上車然後出車離開, 所以差佬可以不需要分類和認人，一概把聚集街上既人一概看成示威者處理，不需要任何顧忌就可以用武力。如果有人覺得佢地對將軍澳工業村熟過我既可以反駁我,否則, 不要以為有不反對通知書就安全, 要知道那裏可是會滅團的.....

為左TVB 唔值

簡單啲講 呢條工業村就等於上方谷

實有手足堅持留低

我無野講

咁其實反紅媒都唔一定要圍TVB
館長都只係出黎遊行
或者圍其他都得

搞咗就散唔到

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

去唔到將軍澳咪去坑口囉

TVB 駛乜圍
直接杯佢同佢啲廣告商就得

一係將21號嗰日將軍澳遊行改地點啦油尖旺又好荃灣一帶又好港島核心區又好都可以

Push

補充：298E周日半小時一班

其他同意

cctvb 好驚被圍

我覺得要圍既話就唔好留守一定要落山前出番去會安全d，當然黑警比唔比你走又另一回事。至少都要有議員全程在場先比較好，人數亦都係一個關鍵。

我冇野講 我唔解鎖 我要搵律師 (背定律師電話) 我唔簽任何文件 我要警誡記錄 我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 我唔舒服要去醫院 我要睇你委任證同編號投訴你 我要報案，我要告佢，我係目擊證人，我要拎落案警員number同案件編號RN(Reference Number)。記得報案要全程拍住片影埋警察樣同number，警察如果唔處理都有得追究。

但你都走唔到喎
冇補給冇廁所

匿入蘋果或者壹仔

講笑，其實都冇乜用

sor 誤會左

其實遊行可以經過tvb， 在出康城站完結， 咁係咪可以安全啲?
只要有不反對通知書就可以， 到時要有共識一齊出嚟一齊走

。

真和理非非

一有政黨插手即刻垃圾到仆街。行條路線死都要經哂佢地有腳想選的地區。又要拉到條路線長到hihi。

push

高質p牌幫推

到時一定亂㗎
琴日夠話有共識高鐵站散
最後點
一定有班人唔跟共識做嘢
之後就屌人大台

TVB有咩好衝者

幫推

______________________________________
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 我要警誡紀錄 我要毛氈 我要食飯

推，21個路線同選址真係好差
要考慮清楚

去科大旁邊唔得？

九成九會變成困獸鬥局面
交通，支援，first aid都唔係一個理想環境

果邊支援太難

打暈佢都要拉佢走 會出事架大佬

事先宣傳通知 : 絕不勇武

杯廣告商行之有效

杯廣告商，不如圍佢地廣告商總部
會易d諗路線

唔好去送頭呀

就算衝入去
大家都包圍啦

佢哋睇錢咋嘛
你大大聲同佢講因為你TVB有廣告而唔買呢件產品
佢哋唔驚咩

得三條巴士線
又唔近地鐵站
除非行完即閃
否則咪撚搞

講真要對付TVB大把方法啦

我冇嘢講

testing

我無野講

我冇野講。
將軍澳巷比旺角多，比人包抄更易。暗角又多，記者好難跟足每個位。最重要，係最重要，最重要，冇交通工具散水

拉隊入tvb示威，九成會變左幾年前d廢老去蘋果日報示威咁柒

5. TVB 距康城站1.5KM, 但若果差佬封康城站, 要去到將軍澳站係6 公里, 我平時番工遲左要搭的, 由坑口入都要50 蚊,

google map都唔識用， 經海濱行去將軍澳站先2.3公里

有咩危險梗係入tvb避難

你跑得快過龜車？

海濱係無車路

出到將軍澳站梗係食野休息吓

大家唔好再反政府，都唔好再推post 啦

以tvbuddy門口計起已經2.4公里啦，踩單車都要十幾分鐘啦行仲耐。

咁搵定康城朋友，有咩事上人屋企避一避

龜包炒你仲易過旺角
我唔係叫人唔好圍，而係諗定後路先

反tvb 一定要搞，大家有乜睇法？

我無嘢講

同意
無必要行入去
果邊真係好荒蕪

伏

一定要推

好簡單，去唯一一條路的路口

推推

唔洗到tvb，淨係去康城都死城feel。

真係好危險唔係講笑，真係搞既話要行完即閃唔好俾任何人留低，唔走既夾都要夾走佢地。

一定唔會行完閃㗎啦， 啲人講極都唔聽。 所以有古怪最好唔好行。

搞到又送頭， 仲要理直氣壯話幫大家搵到黑材料!

直接同tvb老細對話好過，將軍澳無負責人

呢個係一個英雄四起,百花齊放既時代

岩呀 我入過去 得一兩架小巴

將軍澳唔計鐵 得三條路出入
一有乜事好大機會走唔甩

Push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

以呢幾次嘅經驗一定有人唔走，與其到最後夾硬拉走不如一開始就咪入去

早晨大家
為免有巴絲未睇到推一推Po

呢編野都係叫大家唔好做無謂犧牲姐
如果都要入
入去>交「請願信」>走

我建議真係想入既
早d搵人草擬「請願信」
搵下有冇車公司市義載離開工業邨

只要康城同工業邨中間佈防，環保大道set 路障

所有行人、乘客離開工業邨都抄身分證，咁就可以一網打盡

岩呀
最好唔好入
山長水又遠

扮行山野餐，或參觀工業邨，甚至肥佬黎廠房，順便路經cctvb

真係要推

行完即走都得諗下嘅

條路線真係有問題
雖然之前有人話係政治宣傳唔好理，
但如果有另一班將軍澳人搞類似路線，
都係會俾班狗圍困到

同意

呢個真係推 本身我都覺得怪怪地 去到將軍澳 路程仲要咁q長

入同出去得三條正常路
1.坐地鐵康城站再步行（10分鐘一班）
2.海濱長廊步行
3.步行環保大道

利申：備戰渣打半馬經常跑環保大道大斜路

希望多啲人睇到

推！
就算要去 都一定要去完即走

又七七事變

圍TVB門口無意思嘅，要玩就封鎖環保大道都夠

TVB周圍都係堆墳區行條撚

pish

和理非咪得囉,
你佔咩呀? 垃圾堆呀?

有不反對通知書怕乜

agree

我無野講

搞手背景好鬼

去遊行和理非非姐

《將軍澳721》有政黨想食人血饅頭，快入

和理非都畀人搞

咁咪封左成條環保大道佢

係有其他人受影響都無法

未開波比人拉喇

tvb咪由佢囉 你唔通又去屌大公文匯東方呀 不如屌鳩港大中大理大科大堆大學生

要權衡下值唔值得
條路有大量泥頭/工業車出入
你圍tvb得到既voice有無咁大影響？

1 個話留 就累一堆人留

想安全出返去一啲難度都冇

人多就得

行將軍澳，講嘅係香港人信念、事前宣傳夠唔夠

最重要訊息係勿戀戰、齊上齊落

班狗未即管試吓困死晒班人囉？拉返差局都拉到手軟喇下嘛？

怕過左時間仲有人留比狗咬

和平遊行都唔撚得?

搞個反紅媒集會先， 唔針對單一傳媒 住

工業村真係唔建議

果d死地好多警察成日係果d地方做軍演

佢地好熟地型

蘋果收唔收得哂咁多人

尋晚d人唔和理非咩？睇完戲路過都差d俾人打呀

咁嘅規劃 就係防止政變時 有人佔領電視台 陶傑好多年前寫過 以前廣播道都係咁規劃 佢話五台山 得兩個出口 無幾遠就係軍營

以往啲落後地方政變 好多時係佔領電視台電台 即時向民眾宣傳政變成功

[Member]我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你[/member]

維基都幫你唔到

索帶

行完就好走 唔好戀戰都得既

和理非遊行

環保大道又臭又大塵
狗都唔行
工廠區地形空到痴線
狗點玩都得
附近得蘋果同壹傳媒大樓可以保大家

反TVB一定要搞，TVB威力最大，至多係搞手俾多幾錢肉緊叫人散

條路設計到咁，根本就係將軍澳民生關注組嘅造勢遊行

如果有多一個民主派選擇，真係一票不投關注組

示威遊行犯法？

如果唔去tvb, 直接去老細陳國強屋企？

交通不便
推

一係一人一單車？遊行完踩翻出去

尖咀金鐘搞都得

呢個有得諗

TVB係紅媒之首

push!

台灣都響凱道格蘭大道搞

利伸：係工業村扮緊工。
講真入到黎真係咩9都無。無7仔無士多無廁所。
所有物業都係有高牆圍住，保安嚴密，通常外牆都裝曬cam。
村裡面有好多紅底企業，中移動，聯通，港交所，佢地比個空地放狗其實並非不可能。
再講海皮全部都係可以上落船，你開波唔見狗一路望住環保大道，D狗係水路到都仲得。
而且實測tvb行出將軍澳要45-60分鐘
所以入將軍澳工業村真係有點兒那個...

你地去堆田區無用，雖則話佢地有免費巴士直達TVB，但守衛深嚴，老實講無乜價值

搞手果班人的確係全部都想陰人
記得以前都有單係去TVB示威抗議
真係封左條出路全部查身分證 係全部都走唔甩

我知 仲有東方，明報
tbb 同東方 最大影響力

我無野講 我要見律師 唔好兇我 我無野講

搞咗TVB先
認真，視覺影響最大

取消啦屌

堅，到時你想走都冇得走。
請另選地方。

要玩一係攬炒封環保大道口
不過到時一定好多人屌

康城跑步出將南

我要揾律師

洗咩封康城站
條防線係大赤沙消防局已經block死啦

同埋台灣搞都唔係針對一間 係反紅媒的文化 人地都無圍中天

6，7月經驗

你人多，日頭
咩位都去到 警犬都只有退

一到夜晚人一少 佢地就會攻.......

根本完全無得守
果度
打死咗都無人知

如果隔開埋記者

要推

同埋人少
你設路障

搬下垃圾桶
CCTVB會LOOP住當你又犯法
佢哋又大條道理打

圍tvb無意義，你就算搞埋新聞部都冇用，一陣又比自己友團體屌妨礙新聞自由，你不如唸下tvb背後紅色資金黎自邊先

唔建議去

去蘋果見工!

我知，另選地方 樓主都話無路，行完梗有人話留，又拉一堆

點解唔攪佢D商業大客戶??

海濱長廊通唔到入工業村
結論點都要行經環保大道

up

屌入去淨行好啦
唔好話留守啲乜
個度係得一條大路出返黎
一塞就玩完
利申前員工 成日放工有車禍都走唔到

琴日都係啦，班狗咪又係照郁

我都話cctvb果個死位
班黑警一圍
一定全部比人拉+抄低所有資料

事實上係, 將軍澳工業村同噚日廣東道都係 K 角位, 一封就會玩完

同埋環保大道兩旁都無居民

遊行嚟俾邊個聽？
only thru傳媒俾出面啲人聽咋喎

同埋tko唔係香港中心
要救人既話唔係個個都近路

我好鐘意陳豪入tvb 追星

好想做老臨入去見工，得唔得？

場地真係只適合和理非。 唔好送人頭。

搞次反TVB遊行
其間拉banner show返廣告商d負面新聞出黎好過

佢地灣仔都有新聞中心啦

與其直接行入去
不如一開始封左佢條路算啦

有冇豉油 post係group佢地仲唔係好信

山旯旮咁遠
補給同吹雞都難啦
你哋冇領袖唔係問題
但你哋好明顯智囊團
你哋打緊杖 道就有啦
天地將法唔發揮得好穩定
特別係地 邊個地形對自己不利都唔諗？？

行完夾佢哋走啦

真係另搵地點 ，昨晚d人 遲走 走唔切

其實入面人少，淨係得泥頭車出出入入，多塵到嘔
行的過程中間又冇人睇到，印象中康城站行去TVB都要40分鐘左右
都唔知行來坐乜，係要圍TVB就直接坐車入去圍好過啦

不反對通知書要包埋回程 唔好係TVB度散
等龍尾係安全地方散去

呢個要推，好重要！

講到口臭

推 咁偏僻睇落有D危 睇定D先

我又唔覺係想陰人，不過真係蠢啫

有無得去第二個地方舉行

灣仔電訊大樓？

一定冇可能完全和理非
現實就係一定會有人留守
一出事就困獸鬥

散水方法又少，巴士半個鐘一班
行完即走都未必即刻走到

其實大家去Google Map望吓，就知地形。唔係路線圖，係實景圖，自己行吓睇吓就知

好辛苦呀屌 仲搞到我好似分化佢地咁屌啦媽
唔出聲算尻數

唔係蠢，係唔識路，唔知實際情況者

根本就唔work
環保大道成條都係死路，路線又長，我已經剩講環保大線呢段路，個度用黎拍飛車都唔怕阻左人

你係個度放催淚彈都唔知幾有用，就算警察唔圍你，任你跑，你要跑幾耐先出返將軍澳

個度連車都有無一架，你入去就拎定單車遊行⋯

之前有人黎TVB示威，無人理，剩係可以係門口擲奚錢
之前私煙去蘋果跳飛機，除左記者出黎做直播，亦都無人理佢

環保大道連工業區根本就係小城區，匿係入面call警察就搞掂

我和理優喎，又冇諗住衝cctvb，點會出唔番黎？

只要夠多人，滅撚團
到時睇下邊個圍邊個

你琴晚有冇睇live?

你和理優啫，大家都有責任保護其他人，講好咗一個都不能少。

和理非行完就走，期間舉晒TVB報導偏頗嘅標語，記住一定要畀CCTVB攝記影到，睇吓佢新聞會唔會報/點樣報。

今日下午有大批遊行人士到將軍澳一帶表達對本台新聞台報導偏頗嘅不滿...

記住唔好包圍/堵塞出入口，否則佢哋新聞只會focus呢一點同表示譴責，亦會向狗送人頭。

呢個仲好玩過入面

手

其實申請遊行時間耐啲，將個終點set返出去咪得
中間啲遊行人士行攰咗喺某啲點回吓氣好正常
搞到咁驚做乜鬼？

真

大家都係想隊友知清楚情況啫。所以最重要好似你咁講，終點要出番去。

環保大道平時都塞到仆街
一出一入都靠呢度

Pusj

推
有理

尋日都係咁講㗎 啲人極度戀戰都唔知點救佢哋好

實有人唔肯走

推

我無野講 我搵律師 我唔解鎖 唔好兇我
唔簽任何文件 唔信警犬 我投訴你

已經諗定遊行標語，唔好話我知搞唔成

去628站頭好過去工業邨

合法遊行時間內唔會有事掛

推比更加多人睇到...
唔信就自己google 一下， 得環保大道一條出路， 一封就可以圍捕 亂棍扑

事實係 幫手推， 唔好送頭

和班非就okay. 其他唔好諗

我反而覺得樓主咁講有泫外之音

好撚啱
小弟日日係工業村入面翻工 熟哂地型
求下你地唔好去 真係冇路走
信我 有入冇出

分化撚 黑警上連登？

入面都多地盤，大把工具

由tvb 跑過黎唔停最快都20mins, 唔好諗住睇google 好短， 其實好撚遠 跑完仲要上山去釣魚翕 根本冇可能

附件有無垃圾味，唔係大熱天時，唔使比黑警打都臭死幾件

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

block撚住環保大道連警犬都走唔到

理性少少， 由tvb 跑去康城站 最快都十分鍾 你除非識隱形 如果唔係無得走...唔好白送頭

請勿送頭。
反紅媒點解要用呢個方法？斷佢廣告才是重點吧？佢又唔係正式政府機構，圍黎除左洩憤意義不大。

你估警犬又唔怕死咩， 個個都識講死路， 無得走你估會唔會搏命？

又失焦？

咁警犬都係想抄大家牌

人少先有得抄， 日光日白抄條毛

參觀TVB

咁又唔好，勸都係一分力，辛苦巴打

之前喺過果頭返工，平日都鬼影唔多隻，都係靠公司出入地鐵站架咋（都要10分鐘先到地鐵站！）星期日入去，真係自殺

你都on99 起我底啦
尋日共識係行完散 劉生話遊客區先係戰場咁你哋去廣東道fine 但係行到去mk其實冇乜意思 應該話當時行到出咗尖咀都冇狗擋嘅時候就要諗邊度散 但我尋晚睇live大部分人似冇目的地咁行

d人以為只有和理非就得
你估d卧底去到唔會特登搞事咩
現場既和理非只會認為激進派入去又搞事唔聽話
但根本就唔會有激進派咁on9入去

咁多日都有卧底仲要做呢d野 要整tvb洗乜去佢門口

真 琴日話咗係同大陸喱交流 同後期已經冇目的咁行

佔咗佢

有咩事出到清水灣道一定安全過你去觀塘個方向

仲邊個信會有和理非,1完散水呢支哥仔
一定有1,2個唔肯走,叫大家留話人多就安全。之後個個唔知走定唔走好。
如果個發起人有古怪,一係唔好去,一起另搞一個。

建議唔好跟

勸到咪勸，大家be water, 但我自己唔會跟政棍出去囉

有無得諗

千祈唔好去 真係無路走！琴日旺角和理非都俾人圍 呢度更危險！完全冇路人！

嗰度日光日白都好少人

唔好去！本身路程咁長已經消耗好多體力，有咩起事上嚟喺咁差嘅地形更加走唔到！

入蘋果日報咪得囉

咪撚圍tbb啦on9 擺明係伏嚟

香港4大產業：
香港的四個傳統主要行業，包括金融服務、旅遊、貿易及物流和專業 及工商業支援服務

金鐘，尖沙咀係4大產業入面

將軍澳工業村唔係

發夢tvb圍牆出面好多鏡頭架，btw工業村有蘋果日報，如果有需要可以試下去求助

素人出黎解釋下啦，人地主導左，你叫連登仔去助選呀？

屌 星期日都無高層 得d清潔啊姐 仲要係外判工 同埋星期日仲要返工個d都係低層員工 人地個層真係無左份工唔掂 大家要更改下思路啊

屌 咪害蘋果啦

pushhh

學日本人，誰在出賣自己人的電視台落廣告，那些產品，服務一律不用不買。

袁志偉辭職咪散水囉

又係你

比個意見討論下 唔岩聽咪算 洗唔洗屌咁嚴重

push 我無野講

基本上成個將軍澳區一斷交通，區外人死硬。
出入得將軍澳隧道同地鐵，如果再入工業村就真係攬炒大計。

唔係針對你
邊個都係咁講

大家齊上齊落就係兄弟

我只係覺得得番一間非紅媒 唔想陷佢地於不義
再者721去唔過 太多隒疑
728果個素人行好好多

真
去過出job
地鐵 十五分鐘先一班車
Tko 一般係專車出入
集中營死地feel
有出冇入

有入冇出

唔好去
果個位死位黎
佢一圍晒條路 就全部仆街

話我5毛都咁講

所以各區有心既巴絲入到將軍澳，唔好亂衝，一定要和理非。

地勢、交通都唔容許人去衝，將軍澳唔似旺角個啲咁有樓上鋪/地鋪

行完好走，唔好戀戰

七一政總立法會都冇人返工啦

點解加密